[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (175) 唔知改咩好

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

好呀 我開左好友場

lm

快手喎 王子

原來地燈有唔同色
可唔可以搵日嚟摸下

無差別寄poster行動開始

Lm

無啦啦見到流星 但許得一次

好彩都幫到三轉人, 駱駝收工了

留名等動森巴

王子, 你個島full左?

威巴個場如果再斷隻駝駱應該會走左

用花紙包住仲開心

@豆絲
你幫佢地整喇

你想要咩poster

求神拜佛

我都想寄 有無人鋪頭仲開緊比我而家套現下

有人斷大一

唔好啦你地要啦

癲

我無乜伏野 你都唔要

有無人有金盔甲

啱啱有人斷左 我諗啲人執淨20幾樣左右

咁樣寄Poster 好重本
好癲

發現邀哂可愛動物都唔係咁好
性格一樣
講啲對白都一模一樣

我想問下有冇人未Join online，想搵人一齊Join家庭Plan!!

求置頂
1.中撚左1001開post唔該
2.唔好怪人唔開公海

邊啲

太多同一個性格係會咁
啲對白會好似

游絲可唔可以加你好友

唔好怪人唔開公海 因為個場比你地搞串曬

屌手殘又關左島

新密碼：LJXH7

首先要訂左咁多張poster

蘋果（倉鼠）同冰莎 （企鵝）
搵佢哋傾計講野一樣
之前都唔會 今日係咁講重複嘅野

做乜咁嬲嘅

識玩一定要柒頭動物

入緊嚟

大熊直接有粉格
特大係改造

oh... 咁我等下唔該絲打

召喚蘋果

有冇巴打可以幫整新月椅

咩都要啲個島先好笑成日都有啲On9對話

同問

多謝提醒

你地送比我我會用花紙包好

你地無人開島 咁我瞓

係到 咩事

流星、妹妹Best Frd場已開

斜紋紅綠款都係？

開緊島 但乜春都無

想知頭先add咗我要流星既仲有幾多人未入

我寄左十幾張之後
望一望條bar
不過聽日先

不過對話都係睇個性，個性一樣咪悶囉

平時啲生面口去曬邊！幫手清清 清淨2x樣咋

要咩poster

搞到好冇癮
搵個快啲走先得

好搞笑

有冇人有自然風花園椅，自然風花園桌
可以俾你任模傢俬

除左未出卡嘅我都有

估邊個！

乜水斷

full 左?

好似diy黎 摸黎冇用

你解劇情任？佢比左Diy你架喎

未呀！

冇人要我一陣過嚟揀下

邊啲係未出卡

我

同埋兩個都發明星夢

你啲熊比肥絲拎曬

有冇人仲有妹妹可以比我摸?

張圖100分

超超超超新手場

我隻阿二又係
發明星夢黎無人島住係咩玩法

我身上冇咗一半

呢個款係大熊 直接買 冇改造

頂你....

咁冇嘢啦

你就好
深啡斜紋紅綠好靚

今日收到3張傑克 好似無張係真

喺曬島

我7號開始玩 算唔算新

除咗特大熊全部都係

我比張真既你

唔該

有冇流星場

想問下 做咩大家要狂寄poster ？
有任務定點？

過一星期唔算新啦
我預啲玩頭幾日嘅黎

你要星

肥絲又偷野

佢地痴線架

我想許願
你仲唔開比我整野

你有錢過我

無張係真？

咦你而家呀原來，好你等我一陣

大家開心嘅表現

星月唔開咩 我開囉

求流星雨場

加咗你了！

新手場都有人黎 感動

留毛

我寄嗰啲咁靚

我加咗你

你受歡迎

明明開咗
無人嚟

應該都有好多cd rom

？

睇信箱 我寄晒啲poster先比個火車你

我冇嘢做
入唔入得

我個島亂到咁唔敢開

通常拆盒會見到忽忽海報

安東尼wor

我見唔到你有開既

我有，你開島比我入

好

有妹
留code 帶d 可愛傢俬/ 粉紅色野嚟摸下

睇信箱

有冇星

劇情可能無 我係比花園diy

識玩

我封實曬淨係可以拎野 係就快 比人拎曬

明明開左

咁唔使啦

你試下打多句有妹摸，應該即爆

結界

下次先啦 等我執好

仲未有呀妹逃生門既

已成condom
賣完菜del fd

我都係寄番傢俬比大家算

所以我寄親都係寫小潤

要粉紅色野？

唔咁樣玩自己了

我要學你了 爆倉

今日先知海報點黎 即刻捉曬佢地去影相

要幾多料

我等你地寄滿我四面牆

廁所開

Search唔到？

第一個衝入黎

我個島乜都冇我新手嚟嫁咋

真係真既

無星 我都想要星啊無哂大星

我通常一次過收

暫時收到3舊梨
同雜草點解要比雜草我

係好9啊佢

有冇好友仲要黎流星場 有就開多場
冇我就繼續吹水

我有位...

我依家打死都唔收

屈到 邊到又

雜草有用啊

*我冇位

唔該

cdrom手下留情勿add

見到 我吹埋頭嚟

好中二病

一大星碎7星碎，而家開機

外島係咪唔會有動物架？飛左十幾廿次都唔見有

救命 唔敢開Game

你係咪未買地呀？

你要向office買左地先呀

有空地啊

叔叔想收玉蘭早講嘛

菜價 556,616

可唔可以認識你呢個好友⋯⋯

冇哂哩數 叫唔叫好

邪惡嘅眼神

硬絲你offline咗？

開了摸妹友場 直接加

就可以進來了

你琴日見識唔少啲雜草可以幾好用

係呀 無開住game 做咩事？

我呢個貪心既好友要摸家俬㗎

30分左右重開密碼

買左兩日又冇動物露營，出去又撞唔到

要揀埋位起屋先

無，我開咗島而已

畀支變身棒佢囉

我個倉有過百條雜草

點會呀你有幾多動物？？

有Diy要用到咁多咩

唔玩啦 要返工你地唔訓咋 我要訓

得六隻

狸克已經伏咗你....
兩日應該已經恭賀成交

未揀位？

寄左一批俾最佳好友

踩佢場

$616 好似開多兩轉 手快有手慢無

仲有 $556

join

第7隻要等個camp 比 要等2日

商店牆紙地板有好多

熊熊/浴室嘢/廚房/粉紅色既都可以

你想要咩？盡帶

但我仍然未係王子朋友搵下一同遊玩先

有無刪信嘅習慣

第7隻唔係可以邀咩

粉紅色户外捕蟲網得5得

帶15件黎你島 總有野啱既
你島有無野摸？

add 左了

第6隻先係camp
7係一起好就要去外島揾
冇揾就...

其實有時係到諗 買咁多地板牆紙都用唔曬

有冇人全熊啤啤圖鑑
想知差邊隻

佢地教我咖
我琴晚係話可以整乾燥花

我都未係佢朋友

第7隻硬食

我地好耐以前一同遊玩過

我有多一張自然風花園椅DIY卡 枱可以幫你整

就咁

櫻花堆野要用草嫁

唔係8 9 10 咩

斷捨離
要劃個give away area俾大家

add 左

加左你

突然諗到一個問題
呢隻game冬天既話落雪d花係唔係會謝 冇得種

等到明天一到

上高我錯 第6隻硬食
7-10 外島
Sorry

你In game係廁所？

12初始 345邀 6camp 78910自由

首神好友曲已 send

其實就算不可思議都用唔哂咁多

仲有無人要賣

老餅歌

第7隻 我就係一起好無去搵
比左隻馬黎 仲要勁樣衰
好彩佢今日已經執緊箱走人

隔離大頭菜交易所歡迎你

求解答

啱啱整咗啦

7-10都係

好似係知否先岩

我見到啦 係妹豬呀

笑死 好謹慎但都係錯左

想收
未收過

My bad

有位咩

多謝你不過好似已經迫唔到

睇下我連登名先啦

add 了

係 想死 除非自己起多間屋

仲有冇星場
想許到1點

有人來玩了～有人來玩了～有人來玩了～

你想知？ 嚟唔嚟姐姐個島

我仲等緊可以移動既機會

眼巴仲需唔需要鐵道模型

好似未同王子玩過

我唔得啦
個個都孖妹孖仔名

定期內部裝修
唔洗錢唔係唔轉呀？

我都未

搵唔到你個名

有爸打幫我訂左啦
你要我可以訂比你

入夠8個咪得

嬲 我斷線 瞓教

明明我個名最易記

冇見離妹的第一天

佢好可愛

又嬲 快手啦

今日幾經辛苦都散唔晒啲貨
希望聽日一早起身過個價會升

你想點

宜家入，咩字頭，勁多島

請關注邊緣貴族

10幾轉大戶?

真 王子on9得黎好可愛

你講ME

唔驚 要相信自己會出到$600

冇 有感而發姐

金礦換鐵礦有冇巴絲有興趣
目前賠率係金：鐵 1:10
即時上島交易 3個金換30個鐵

我地有無見過
On list先寄到俾你

諗唔

比女女讚我

你C字頭？

thx

最後一場好友流星+妹場門已開 1點閂門

帶嘢比我摸下 唔好留低個屎坑比我 thx

離妹

係

我買咗兩傳
今日放咗一轉仲有一轉未放

我錯

太興奮然後揀錯

yes

新手場變老手場

芝牛過嚟拎野

我想嚟

我今日無寄海報

但如果我聽日見唔到綿兒就迫你地一人收一張豚皇

我係佢個島hea緊

我今日中午12點開始跑咗4位巴打場
跑到9點前放晒

我係新手

玩左就快30日都未見過綿兒係咩事

我都係新手 玩得一個月都無

睇黎Poster數量=受歡迎程度

講完唔好偷走
都係有人話我走先啦
你班人咪咁自私啦

見唔到綿兒苦主

你黎未

我都好似見過一次喳

新手送棒棒

言下之意你收到好多Poster??
哂命？？？？

原來有動物講嘢咁中二...

又話探糖

屌 點解我斷

離我俾你訓喇

咪就係，商店都係起咗一陣咋

係床度玩狂斷

我係四子度睇緊花

屌咩

點做到

收得5張咋 曲線求唔同款póster

佢咩事

綿兒係我度

唔緊要無阻到你就好

我係咁斷 怕你會打我

你都邊緣 我棄驚了

好人巴真係沖完涼就番咗自己島

起身未

屌住先

斬死你

乜棒棒唔係公廁野每人都好多支嘅咩

點解 明明你地平時叫我早啲瞓

屌

老人家怕凍

都未見過

真 好凍

做咩咁想見佢

仲換唔換

猩猩poster齊款未？

冇乜人加我的 黎黎去去都係去我燒同火腿到玩

好人巴係咪訓了？

陣間寄張 班長 比你

我同你互寄得唔得

起碼佢有出聲

想見佢想試下襯衫

你要換幾多

笑死

翻去寄多張俾你呀

未 擺曬入沖涼房方便打J用

一入就斷

我刪game先

你地個島啦 唔見既

你燈佢囉

你有冇可愛荼卓(除左黃)
可愛椅(除左藍)
地燈(除左白紅)
照互訂返兩樣

Poster唔係寄完就冇架啦咩我得一張重複

好真誠嘅夢想

你出材料 可以幫你整～你要幾多？

就算你斬死咗我綿兒都仲係係我個島

係佢走之前即刻閂左先
好彩個個摸哂

我即刻開Game寄兩張豚皇架

我今日見到佢 送咗3000coupon俾我

屌 唔想知你睇咩打飛機

ok 加我

仲開唔開

等睇訓黎頸
利申仲痛緊

車...

sor 9囉

開心分享下呀嗎
紅字好惡

想要金 六個金得？

不了 逼人開到三點

Add左 k字頭 你開左同我講

如果我比圖你睇你會唔會殺左我

我坐起身玩架

搵唔到島
唔通連fd都唔係

俾咗兩張我

流星係咪最多係咪20粒碎片

第一次見到妹妹 跟住等左成晚流星

我成就顯示許願17次

我唔想知呀

鳩襯㗎咋！

同路人都燈

佢set左密碼 碌上去搵

係咩未試過所以唔知

可以atm訂

我今日係咪狂炸人島 重開驚一個島都無

好撚痛
小妹不行了
收皮

草莓啱先先話走
邊有咁快到玉蘭

Hi 借一借位
如果有人未有switch family plan想一齊夾可到

Nintendo Online family plan 招人

同緊朋友搵多6個人一齊夾

反應夠快

你當20左右

下 枉我重想入返嚟

73jbq

賣switch

王子好得意好樂意同你玩

你唔鍾意草苺咩

你就好

你開囉
我真係攤係度就算

係咪今晚未夠1點就要收皮了

唔開 你估我唔知你想點咩

求流星場

貓奴總係想有多隻主子

咁我放過你

想加你

最後一場好友流星+妹場門已開 1點閂門

帶嘢比我摸下 唔好留低個屎坑比我 thx
仲有4個位

等你

我都係兩轉 仲未放到
等緊睇下自己個島會唔會三期到

陣間係一起遊玩到搵你

王子我地加左fd未

追少幾日PO
王子變KOL了

王子好關照我呢個新人

可以呀 換60個鐵 我add你 留個

咁架
分手啦

你兩個搵個開咪有得玩到三點囉

要返工冇得成日去你個場玩
但如果你唔見野我一定衝過黎幫手揾

開左 勒字頭

呢個係咩功能

今日加你都唔so我 唉

在線等 打完手機驚返嚟無 就真係瞓

你仲有幾多金

點解訂野唔可以係戶口扣
成日要走入去禁錢好煩

我估
我都唔知 好似留左2次fc比你

影月仲唔開 等咩呀

成日以為王子個名係皮爾修王子

我都想要金 重收唔收

唔敢當

你要幾多 實夠你換

弱弱的屌你

我錯 入咩島都斷

其實正常應該要似你 但唔知點解呢到個個都全職玩動森

影月快啲開！

我應該冇咩機
聽日巴打有價靚 關照下
投資涉及風險下次唔買咁多
第一次買兩轉

Switch主機！

遲d有靚棒再俾你呀

痴線 我frd request長期清空曬架

王子我之前add過你但好似比你del左

有朋友喺我到
晏少少 定你要休息？
係就聽日再攞

換6粒
你FC

等你加我

放題

加過
撞唔到你開島

開返 你試多次啦 笑死我

連續3張史培亞海報，做咩事

好求下任天堂改棒棒嘅功能

可否跟機

唔影相！

閂太快屌

點解會咁的....
你快啲比Fc我add翻

我硬係覺得有啲名我由返工到放工
夜晚就訓前上連登再第二朝起身
都總可以見到佢地係呢度出現

我以為你會鐘意佢喳

豆腐趕人走
有bf就唔要星星團

唔想我地一齊玩咪出聲囉

因為我好少開島
垃圾新手島唔敢開

笑撚死 其實係咪我斷?

90iron 都得 up to u

頂你

屌 無肥絲話眼瞓

幫你整完野
返島有3粒流星

想要6個金

你話眼瞓

RIP
一入就收皮

想點

佢淨係想同bf玩

可能之後成堆

豆腐bf 出嚟面對

唉我睇星算

係....
但諗諗下你好似講緊我

你哋開島

仲可以加好友嗎?

真係唔關我事 我無入

唔信 試多次

咬大棍！

呢隻好q 原居民

全日瘋狂互篤

Add左 k字頭 開左同我講

又格劍

你都係入面？
咁究竟邊個打邊個

棍撞棍

王子唔洗訓

酸係樽

佢唔係有棍咩 BL?

都冇話你 嚟啦

下！乜你仲未分到？

留名睇豆巴自私同水晶豬一齊自私開島玩

其實收到Poster會點? 點解見你地咁驚收poster

係咪你個島亂得濟 bug左

你呢幾日靜咗
有留意你

不好意思現在沒有可以讓你前往的島嶼

我都係瞓先

係棍撞棍

屌你最衰都喺你

poster都分好多款

晏就你地推po最勁個陣瞓

比豆腐絲水左

劍術大賽

格劍 你懂唔懂

渣ga

都話無 我屌

其實係咪我

連續兩次一入就炸島

下 真係斷

你邊有咁早起身

唔喺我我咪話佢喺酸

無人知邊個

唔好啦 我依家開比你啦好無

痴線 邊個係邊個

要上堂同做功課嗚

四妹

咁邊個講404又係入面
媽 我好亂呀

有粉紅色可愛椅同綠色地燈

突發
我島有流星

豆腐bf出現了

大家起身我未瞓架！

其實冇404

即到 快開

我都開左 but we are not friend

好呀 而家得四子叫到離妹開島

全職打機lol

大聲到

可以呀 留個fc 我add你

我係刀xx

block 9 你

屌你 玩尻我

404喺上上場

我地一齊做condom算啦唉

頹星見咗4粒就冇了

錯晒

@豆柴柴

有冇人個島有可愛動物要走可以俾我
出左去好多次外島都係怪獸
唔想聽朝random

清淨8樣野

拎左6個梨 1個化石

正 我個地下翻黎啦

我地都係condom

拜拜

無囉 斷線前係到

認人能力0分

好呀 入黎我度見面就可以互訂

見完就走得
我掛機
講多次你要邊款

C.Uni

唉
收皮啦我地

過嚟啦頂你地 姐姐等到眼瞓

6set 180粒換18金
Add左 k字頭

陪你去看流星雨～

早更 白菜更 🤟🏻

冇個啱

仲有雜草

收返

落在這地球上～

姐姐

0分重作

換ar 你add 開左同我講

叔叔

唔要呀

仲有我燒枝棒棒

我覺得自己賺咗

又fake

一直正在忙喎姐姐

豆巴有bf之後
我都冇落腳既地方

做咩唔同我地玩

收皮啦

你地幾個都開左島

唔理我地了

開完商店 星期六日一定會黎
一至五隨機 等下啦

草拎去賣有錢架

燒枝棒棒係咩黎

可愛又點會比佢走

講到你本身有

你地排斥緊我

一係唔開 一係開哂

佢話要同玉蘭玩

你都冇同我地玩

屌即刻熄機

吹大啲

我燒巴打 枝 棒棒

人呢

吹

明明你入左嚟

肥絲唔要我喇

K.O.

你一個杯哂我地

係 你岩 88

以為消脂棒棒

88

博物館搬位右咗一格崩潰

開左島..

完全唔留戀

同你既bf玩得開心啲

我開左

冇人要善巴了

Add左你, n字頭
想換9粒
依家開朋友島

閱讀理解0分

下次挖窿度位

叫左你唔好去沖涼住架啦

潛水

棍撞棍係爽嘅

又10萬

要搬番兩日 個設定弱撚智

有錢 唔怕

好撚慘 一個人係到淋花

Add左 開左同我講

點知佢叫得你咁親密[bomb
我燒

我過黎幫你淋你張玉蘭仲係我身上

召喚k巴

屌搬一次要10萬?

Added frd island

咁我係咪要叫你震震

召喚下世

屌你貼左張 倉重有張未敢貼

你唔入

哇哈哈哈

因為未淋完

搬去第二個位再搬返返嚟

想像個畫面 好慘

前幾日既週末被俞司廷同蹦蹦搶左個位

震震

寄左

不如你試下送返俾玉蘭自己嚇親自己

依加去邊

寄咗貓鼻俾你

有冇人屋企好多樹唔想要
我劈撚晒屋企啲樹
下星期執好島去你到搬得唔得

原來 星期六日一定會黎

我今日都搬錯左一間屋

個設定好on9

搬一次5萬，但你唔可以直接搬過一格，佢會話個地方本身有野，所以要搬走佢再搬翻翻去

阿誠海報貼床頭 別有一番風味

我祈禱緊

豆巴到 佢會pm比密碼
然後唔比我地入

我去收完等等寄比你

你去豆腐度

依加睇郵箱

我終於大約整好左廣場附近
搞左成日
但樹仲未整理好
又唔夠料整圍欄
聽日繼續

好撚反智 我有個村民間屋又係高左一格 遲下大執再搞佢

咁弱智

雖然我地冇見過面但都可以親密d嫁餃餃

島咩字頭

潛 水

佢淨係俾bf入

諗住潛水做功課先發現今日未淋花
諗真啲又發現 班花淨係識生原色
渇下你地班仆街先屌你

好彩我冇嘢

緣

岩先送左運動衫比佢了 要聽日先
BTW我其實想拎去送比老獅

我搵左阿得做鄰居

Moomin

多謝回應 而家就劈樹先

我會怕醜架

王子好型

有冇得分享下你地個地圖 參考下點規劃

真係弱撚智，利申中過伏

但係唔得

笑死間間都咁就仆街了

唔係喎....wtf

試左拍手未??

試過唔淋 都出新色

種喇 我自己都劈得七七八八

幫佢含撚未

你成功咗

屌
廁所呀

又棍撞棍

我地都係唔好見啦

又斷

送啦佢會唔會貼係牆？

炸撚咗

唔渴下佢地唔識生

你唔好比我入到去 唔搬都劈晒佢

你訓罷啦

新手問
點解唔好開公海

唔淋花兇鳩佢地
真係唔係個個諗到

斷線斷到攰

因為會浸死

原來係你

係咪會打破一日一見既定律

都未入到頂你地

種會唔啱位

直頭拍鳩爛佢地

佢每日都話要去做功課

係 打破左 我唔想同佢見 好攰

有落雨？

廁所開大炸左

都係講下架姐

無禮貌又唔尊重場主亂咁帶人黎

其實廣場位置有冇得郁

又講呢啲

真係話炸就炸

咁我去炸好人巴個島

點會

差少少淋完 轉頭試

無

當你一日無追post返來發現置頂仲起度:

冇
淨係試過玩驚第2日落雨

笑左好多花咩？晏啲你玩過黎幫你淋

試下黎我呢個

點解我會聽到聲
拍鳩爛晒
btw, 我想做功課多過做公司野

屌貼係牆就好笑 想睇

喂安全

仲細咩 snapchat儲火呀？

唔多 但班仆街花成日都唔合作

爾光

好啦都明嘅

笑撚到仆街

唔對稱

係習慣 唔打你唔舒服

我地個招呼未打完

9衝

廁所絕招嚟

呢排我都唔理跑過啲花算

呢個post係個好好啲地方比我拖延

你開未

好人巴心諗沖完涼都未玩過

對稱唔一定靚既

渴下佢地等佢地分清楚莊閒

送唔到㗎 試下寄postcard

好 依家訂

應該冇
玩左十幾日 之前都單機

點會啊 自己挖洞種喎 定你想連樹葉位都度埋

上機

因為我每日淨係做少少就上黎玩你明唔明拖延症

一日唔見下會覺得生活無意義

靚唔一定要對稱嘅

到左啦 廁所唔嚟就安全

要王子淋花
D花好大膽

睇真啲咩配色先有異色喎

你個島同我完全係同一張圖

嚇q死 信箱見到小睫海報 好彩原來係小潤

我成日種完都錯位 生唔到出嚟

等睇又炸

都冇人開

你囉 個島又亂到Bug

好撚好笑

想要個灑水系統...

係我未報仇

游絲有隻草莓走 想叫你去收 唔知最後佢留定放走

好撚安全

睇下

我唔嚟了 俾廁所啲爛屎炸爛

揀完地 點解自動入動物 入左隻叫呀排既野

同你有仇呀？

堡堡唔嚟

每次都無機會講多兩句

我每隻都同色溝同色 間唔中會a色溝b色

小心燈死

一轉十石
優_自動灑水系統

點解你會覺得冇

巴打係咪揾唔到

ya 我都係

放個花灑係d花附近長開

我都想
好懶

應該放啦 好似想搵貓
好想要草莓

最初有2個島民

屌 隔2格就夠 一係下次去你到種

以後想早訓就叫我炸島

咩石先

熄咗機訓係床下次影比你睇
不過未起好
我覺得條河好難起得好睇

剷完花你仲想點？

黎緊!啱啱收完

起碼好過我果堆先

石頭

正常嘅牛 算好彩啦

有冇諗住過埋黎幫我種

其實都幾Make sense
放曬啲加濕器出黎

去左好人巴到 終於傾到計

你執好個島未

牙餃 幾時俾我去你到踩花花

玉蘭幾好

奶牛黎講直情係最靚

咁好抵喎

大大都趕走
我好鍾意佢

俾廁所啲爛屎衝走咗大家

炸島！

未一日亂過一日要位行

睡覺是好東西

下次再繼續打 我都眼瞓

我三角形個種樹全部劈晒

佢好cheap㗎咋 石頭搞掂

好多都係紅白配 紅黃配架
我覺得紅白易出啲你試下

冇*

無問題
唔該晒

玉蘭正嘢

唯有等下一次

駁唔到

準備全劈再種返

識貨

你幾時得閒

沖走會唔會太輕手
係炸

我出鐵石係咪可以買起佢一晚春宵

交比你

唔係呀 我係第9隻
我第7-8係入卡
第9隻琴日買地出島無動物
今日起完就自動入左

鐵就88

想問下大大係邊隻

想像到你啲爛屎就好反胃
希望陳潔潔巴唔好再食咖哩包

我一開頭第一朵（都係唯一一朵）都係亂擺就有
咁有心機種反而得個吉

見唔見d花有閃

聽日啦 我好眼瞓 種多少少花就瞓

我個隻叫 毛樂時

好無情

我已經劈左好多 種晒果樹同竹

竟然有d咁高科技ge野

聽朝提下佢

人地對你咁好 你就日日想趕走人 負心

我仲有80IQ淨架

見呢個po都唔係好多摸野團
諗緊如果我每晚9點左右host幾次團專門for互摸大家有無興趣
每次8個人, 圍起個area每人有4x4=16格放低野, 摸完我一次過熄島一齊走

順手po個網比大家check下傢俬:

好似好多人唔知D傢俬有咩款

開左

我啲嘢應該平啲
聽日寄兩張kk海報比你

除咗果樹+竹 全劈

正

Coming

石貴過鐵呀

唔洗返工咩

因為好多人偷野

點解真心咩

頭先明明你都唔係咁講

開島 我又要

點解你個花灑咁靚

醒咗wo

佢好cheap㗎 你比好嘢佢唔識欣賞

又話做功課

唔要海報啦
有其他色既話幫手補完

咁呢樣真係要靠大家自律

睇種族好似公牛同奶牛計唔同種

拖延緊
涼都未沖...

你買地set好位再岀島先有

added

你整野閒閒地斷set計咁食，鐵反而好少用到

琴日買左揀好位Set左 仲未起好
今日起完就中左招

曾經呢度風氣好好
好多人都開公開場又分享野比大家摸
太多自私撚悄回同偷野
搞壞哂啲風氣

好耐以前d動物教，要特登配種配粉紅色波斯菊先整到

1488-5869-6184

阿排已經算好
你睇其他烈士自動入個啲就會覺得好幸運

開左BF場

未經歷過大型摸摸場就冇左
雖然慢儲都開心 但宜家冇乜枱就知奶野

好如果有其他色再寄俾你
唔該晒

我自己追左po唔係好耐
唔知大家受過咩氣
我諗住聽晚照試下搞團睇下點

種花種到快要痴線

祝幸運

唔好拎啲太貴嘅野？有心理準備啲人冇禮貌

屌 比你地講到搞摸野團好恐怖咁

同埋開場之前睇清楚個營地DIY仲係唔係度

又想摸4684 2003 2918 Milk

coming 得我嚟

人本來就好恐怖

駱駝留到12點？！！
投先個FD有駱駝賣雲地板…
一直以為到5點…佢走去FB問有無人想要，話放比人入…
人地黎到過左12點…搵極都唔見…

因為係要喺set好同一日直至翌日5am就要邀
否則好大機會過左5am狸克已經賣左比人

好事唔洗比人輪

咩營地DIY

係啊12點

同佢地講定摸完拎齊野一次過走大頭菜果啲收好

黎緊

我諗住係機埸出面直接封起晒, 無人出到去

去邊

落唔切閘

未拎到 咪斷啊你

唔識中文架佢地

咁佢哋去做咩... 咁似賣豬仔情節

祝你好運
利申 比人偷過野

BOMB

你有無特別嘢想摸？

有一個人走場你已經玩完啦

返工？咩嚟架？

叫佢十一點鬆啲食咖哩包

OH...
佢覺得呃左人…將自已既都比埋人

咁係機場出面圍個空地出黎 個個一出機場就擺低野

執緊島都狗衝黎

直頭唔識聽人話啦

聽日睇下捕唔搞捉到你

有冇人有興趣 見到俞司廷

返工？pikapika?

玉蘭你又岩

其實我都唔駛返

姐係類似咁
╔═╦═╗
║1 ║2║
╠ ╬ ╣
║3 ║4║
╚═╩ ╝
機埸

車 仲諗住笑你
Btw你而家有幾多異色

仲有無人未摸妹
可以開場摸

無用 人地黎唔到賣魚

巴打 我留意咗你好耐
你一定係個好人

我仲未摸啊

玉蘭qq

好似bug咗 我再入

Here

頭先係隔離排左幾次賣菜見D人都自律識一齊走
諗住可以信下人

岩岩先有時間玩 睇諒下深夜人士

2962 8359 8587 f字頭 thx

Come to my island
我有妹開左best frd場

等你收留佢

上次開比人買衫同我鬥快衝機場
明明講好我關大家慢慢買
佢重要係咁㩒離開彈banner
當場屌都唔理，我估佢係唔識中文

重有次賣蘿蔔有個人賣完就減掣，我有個朋友之後都有入，佢就賣緊第二轉